Cash is trash->Oil is trash->House is trash?

樓是垃圾？負樓價coming！But Gold is Gold.